首名入球！！占士洛迪古斯

有無手足撐我

支持

哈美斯

我！！！

好兄弟

我六年占迷

貼左飛先啦 講野

清sick ball

撐就要賭！？

屋企有10件james

你要我點信你

條友分分鐘無得踢

我唔講大話

傷左點出

出到咩？

出到？

想問樓主同真名王洋關係

唔係有花膠咩？

應該會出

Ok

on9到

你有撚正選

你條能樣 燈到佢出唔到 死仆街

驕你 燈到傷左

燈到無得出

戇鳩仔 燈到

cashed啦

on9jai

首名入球！！占士洛迪古斯

過左拜仁做返人唔好反占

出場

首件事 黃牌

占士回家啦
踢波咁茅蝗馬先啱你呀

茅撚到

廢過西 無腳好波

垃圾 屎

樓主條仆街真係好撚燈...